沙田漫畫店

沙田除左大型書局外，邊度有漫畫店? thanks

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

以我所知，新城市同相連既其他商場應該無哂漫畫舖
禾輋好似有間二手漫畫係三樓，唔知執咗未，印象中無乜新漫畫賣
最近應該要去大埔，或者出返信和會差唔多時間

仲未執 喺三樓士多隔離

唔該巴打，大埔邊度有賣新漫畫嘅店?

有無賣全新嘅漫畫? thanks

大埔安慈路3號翠屏商場2樓9D舖（大埔中心巴士總站附近）
都幾唔就腳, 亦唔稱唔上齊, 無咩必要特登入去, 我的話會出一轉信和好過

無了
得番舊漫畫

以前有間龍城 成日放學都去睇
唔覺唔覺都執左幾年

直頭陪住我大，唉，沙田一早淪陷了

個老細幾串下
但一執就全沙田冇晒

仲記得佢，成日閪口閪面，不過啲漫畫算齊全，所以成日幫襯佢